
                      el final es horrendo !!  pense que se irian a la peninsula , pero finalmente se van en un tren le da la mano y el ya no siente nada !!! como puede ser que el director haya hecho ese final tan estupido , no tiene asunto ver una pelicula si te deja con ese amargo sabor !
        
            